
                      Al principio la película no aporta nada y ya luego va in crescendo y está bien, aunque es tan compleja la película que llega un momento que no te enteras de nada. No sé porqué la han traducido como "Detrás de las paredes" en lugar de "La casa del sueño" que sería en realidad el título.
        
            